恆指又贏了

全日先跌4%多D
睇下歐洲跌7%以上

跑贏大市

美期溶左? 直到開市?

侵仔今晚救市 定D黎

長揸7500必勝

根據2016 暴力救市,溶完復市會更panic